台灣讀書 遇到個戇鳩大陸女

俾佢追，灌我酒，一齊左。

-唔剃腳毛胳肋底毛 完全覺得冇問題

-著衫冇品味批評其他人衣著，自己樣一般笑鳩人柒，有口話人冇口話自己

-笑鳩香港馬來西亞澳門人講普通話有口音，成日係到～
“我操 操 牛逼 操你媽逼 你真牛 ”

-話自己飲酒淨係會暈同嘔唔會醉

-french fries hamburger 呢都都唔識

-以為自己識講台語好撚好特別要頒獎

-大我三個月成日攞出嚟講 覺得好威

-同佢講我成日抑鬱，佢拍我膊頭話加油

-乜都鬥一餐 好中意比較 同我鬥手大 鬥多朋友 鬥琴技 鬥畫功 鬥酒量 鬥早食煙 鬥玩得，輸撚左就怪我太玩得

-成日係到觀察我 我唔主動拖手佢就唔主動掂我 我唔講野佢就會覺得我對佢態度變左 覺得我想分手

-同佢講想保留返空間 話唔想見面住
佢就覺得我想分手

-成日講無聊野 文化差異 冇重點冇建設

-同佢講話簡體字好難睇 佢話繁體字好似外星文 以為簡體先係真正中文

-成日stalk鳩人 打聽人 靜靜雞 成隻賊咁
鬼鬼祟祟 閃閃縮縮 好撚假 又要扮乖

-自己贛鳩覺得我贛鳩 好蠢

-自己有養狗 同我講食過狗肉好好食 有機會會再食

-人地170cm 50kg
佢150cm 50kg 笑鳩我太瘦 問我做乜撚野gym 話我白費心機 講到自己毫無缺點但又要日日25℃冒住汗著件XL hoodie 同大碼鬆腳褲去遮身材
又要威又要戴頭盔 又自大又自私

-井底之蛙 狗眼看人低 變態stalker

-踩單車踩馬路中間 行路慢又要走中間塞鳩住條路 完全冇basic sense
教撚完唔撚明 講撚完唔撚改 聽撚完又唔記得 好撚辛鳩苦 我已經做到盡

-分左手打俾老母喊
臭雞又唔撚見你俾大陸仔破處同老母訴苦
成鳩日扮無辜扮受害著 分左手話我player 我都忍得你耐啦傻閪
收 柒 皮 啦 屌 你 老 母 支 那 狗

仲有好多講唔嗮 歡迎再問 持續更新

俾佢追，灌我酒，一齊左。

on 9 post 已完

1/10

我一直想好想知有人同你講抑鬱我可以講啲咩

咁都同佢一齊
你先係最撚戇鳩嗰個

俾佢追，灌我酒，一齊左。

On9樓主

去台灣唔食台妹 錯
去台灣仲要食大陸妹 錯
樓主不如重新投胎算數啦

扑撚完咪算

咁唔鍾意咪飛囉
又要呻又唔中出即飛
咪娶返黎香港添呀
屌你老母

台灣讀書

負皮上一頁

如果個樣都靚 就算鋼毛都中出左先啦

有中出

大陸妹係好多缺點

優點係好屌

你話佢好唔好屌先

你最on9啦 咁就一齊

成句應該係：俾佢追，灌我酒，同佢扑左，一齊左。

圖呢屌你

閃卡呢屌你

-自己贛鳩覺得我贛鳩 好蠢

睇落呢點佢又錯唔哂

圖呢

樓主好撚廢

你都似ON9啦
-同佢講我成日抑鬱，佢拍我膊頭話加油
有咩問題?

樓主成個女人咁 男人老狗學人抑鬱 講出黎都笑死人啦

頂唔順人，一係分，一係直接講，視乎你想唔想同佢長久行落去
好似樓主噉，除咗嬲就冇咩嘢做過，都唔知講咩好。

以為係新北

去台灣，之後食大陸雞